明知自己有病仲叫雞，會唔會好自私

話就話有個套啫
但好多野
沖涼個下
抹身個下
d毛巾擺地
個客乾淨就話啫
但咩人都有
有真係個d野
有呼吸道個d野
有足部真菌個d野
condom唔係大哂，認真
雖則d女係cheap雞
只係值幾舊水
但唔通你做完
諗返
嘩惹到佢咁點呢
雖則你地唔會再見
再見都係一買一賣拒絕你關心
但有時諗返或者都會唔開心？

你傳染啲感冒俾佢地 佢地傳返啲性病俾你咪打和囉

定做得多就麻木？
第一次永遠有象徵意義
但有得第二次……第三次……
屌咪又係雞
出得黎預左架啦
唔係迫自己麻木等自己好過d
係真係做得多就會習慣
好似呼吸咁自然
你去諗返反而無從入手